狗車係黃大仙警署係彩虹道出左九龍城方向

!!!!!!!!!!! 大家小心